[/{shop_url}] 

Witaj {firstname} {lastname},

Dziękujemy za zaufanie. 

Doceniając Twoją lojalność, chcemy dać Ci {amount}% rabatu przy
następnym zamówieniu! Ta oferta jest ważna przez {days} dni, więc
nie trać czasu!

OTO TWÓJ KUPON: {voucher_num}

Wprowadź ten kod w koszyku, aby uzyskać rabat. 		 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

